Admin有無諗過將”熱門”改做”熱搜”？

聽起來好似順耳D，熱門呢個字都唔係咁popular

希望Lin仔會聽吓我嘅意見，謝謝！

正評改做給力

登入改成登錄
登出改成注銷

好似都唔錯噶🤔

点赞

為國家點讚

封鎖=拉黑

顯示被拉黑用家

將熱門個閃電轉做火

此帖必火

Ad乜撚嘢min
係管理員

我頂你

呢個不嬲用開

咁"拉"應該改咩

怕佢地睇唔明

係五角星

拉倒？

撚有咁多空位

支持开放微信号注册连登账号

推post=顶帖

Cctai推拉師=灌水師

到時真係唔方唔多五毛

樓主牛逼死了

拉 不頂帖回復